綠島潛水buddy

嚟緊10月想去綠島學aow，有冇人有興趣呀

黎緊9月25號去綠島學,考埋PADI

有

我已經報咗名啦，堅有興？

有興趣考aow，有無detail

想去潛，有無detail?

想要咩detail